真心唔好再推炮仗單野

其實所有片都影唔清楚邊到掉炮仗，就算係牆外有人掉，可以係有人掉完陷害義士，都可以係義士自己掉
但係最重要ge係，就算係義士掉都唔會割蓆，咁我地係無必要同佢地拗
警察宿舍有人高空擲物係事實，同佢地拗只會比佢地轉移左個視線，炮仗係點黎係唔重要的
重點係佢地班仆街想掉野傷害街坊呀

妖 理閪咁多咩 乜鳩都屈鳩班狗做就得啦
宜加個勢係邊個度呀 全民反警呀

無爆竹 都有玻璃樽

收皮啦
上次先炮仗襲擊完一次示威者
除左鄉下佬仲有邊個識玩炮仗呀

強調炮仗人地拎rthk條片出黎真係可以拗呀嘛
我只係想提醒大家，直接講番高空擲物呢個事實出黎就可以，唔會比到機會佢地轉移到視線變左討論邊個放炮仗

我淨係想Stop文宣
等有清晰片先

遇左比人負皮

推

唔知你up乜撚
淨係知警察宿舍有人高空擲物同放炮仗搞街坊

全香港最易入手炮仗既人，1係牛屎佬，2係魔警
牛屎佬過時過節就會係村入面放炮仗或煙花
魔警沒收人地炮仗煙花黎玩有咩出奇呀？

咁亦都有可能係有鬼係外面放

牛屎佬混入人群放炮仗ge可能性都存在，佢地咁做就係想屈哂d煙花炮仗入義士數，而無人分得到人群中邊個係牛屎佬邊個係義士
除非有片影到係樓上扔落黎，否則去到炮仗就有得拗，咁不如唔好咁強調呢一點啦

明明清楚到仆街係上面飛落黎

笑撚死

咁正正常常義士點會無啦啦喺人群入面放炮仗?
TK?

炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既
炮仗係警犬或其家屬丟出黎既

講完

真心睇rthk見唔到抽炮仗係由上面掉落黎個畫面，有可以貼出黎，咁我都支持大家推呢單野
如果無都可以keep住講高空擲物，唔洗強推炮仗嫁姐
我平時係無出聲，但同講ge野有無道理兩件事
我真係三毛就會將連埋天水圍煙花同呢次炮仗燒埋一疊，屈哂落義士到就得啦，提咁多次唔好比炮仗轉移視線做乜

又換個ac 開相同post

義士一向都無玩開呢味野，失手蝦碌的可能性都有，重有牛屎佬，狗隻家屬掉ge可能性
就係因為太多可能性，推出黎有太大討論空間，比對家針住邊個掉轉移左視線就無謂

記招個差婆未查先判：示威者燃點炮仗
諗下